你幾時知你鍾意佢

我先
就係佢同我講佢曾經煲湯俾個女仔飲，只係純粹個女仔唔舒服，佢對個女仔冇意思，但我都會呷醋，唔開心到喊埋，但個時我地明明咩關係都未係...我就知佢對我係好重要，第二日就即刻同佢表白

一齊3個月喇
男朋友 我知你有睇，快啲沖涼跟住call我

知道啦 等間再搵你啦

祝你幸福

Thanks

睇到兩個都係藍色嚇親我

其實男仔真係要避免對其他女仔太好
就算出於好意都係
好易令人誤會

唔信會有男仔煲湯比個女仔飲唔係想溝咁都講得出真係專業溝女高手

第一眼

啱！

睇吓邊啲人啦
可能有啲鍾意大情聖嘅

是但

但佢真係唔係想溝個女仔
我係佢初戀

可能啦，但絕大部分女仔都一定唔鍾意！

女追男 隔層紗

追可能唔難 難在要維持

好愛好愛我女朋友
幾日冇見
但係個心每日都掛住你

煲湯比女性朋友都可以冇意思
你條仔係鴻福堂做？

唔好話男仔，調番轉都一樣

我依家就是當時我樓主只是性別掉轉了，好想一五一十講清楚佢，唔想畀隻有女的狗公日日撩我心儀對象

Btw祝樓主幸福

自己對佢冇意思/享受其中，你估真係咁易俾人撩到..？
巴打出番黎未

唔好羨慕我有個咁好嘅另一半，因為佢真係咁好！

女追男

無錯我有78成覺得我心儀對象是對隻狗公有feel

狗公死全家

每個戴帽之前嘅人都係咁諗

識左幾耐一齊